點 撚 解 我 地 冇 咪

點解白衫可以指揮
我地冇人有咪

推

你唔買

唔要大台

打仗呀大台

[緊急號召] 立法會放咗催淚彈 肉搏戰正進行

屌你揸咪就大台， 報啲位畀記者影相都阻到黑警做嘢

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

要買大聲公！！！，

Or 好似旺角賣唱果d setting

其實真係需要咪！！
人始終無辦法嗌到咁大聲
同埋好易比有咪個啲騎劫！

我諗緊之前好興個隻乜鳩唱k神器(sorry for蝗語)
用唔用得著？

仲要諗埋口號
唔想9叫
林鄭下台
反送中 抗惡法

口你老母號 咁多精力望多兩眼對家部署啦
聽既人對耳都攰啦 唔好製造噪音